人係瞬間死亡會唔會有痛楚？

即係好似爆炸咁，一瞬間將個人爆碎
或者瞬間被人斬首等等

第2個例子。。。

你今日逃學？？

咁你應該驚過我

1都未必，除非好似某個gif,
條友先被射低，之後唔知點個頭好似炸西瓜咁爆破

砍頭當然有感覺
大把歷史，小說都有講
有生還者有講（2戰有條片有個女人被砍1半未死，啲醫生狂打開佢個傷口睇，佢不停捉住自己條頸防再扯開）
有習俗殺頭後扔上天話條友上天堂，其實等如空中自轉4 5個圈再地上1 2次

返學ok?

絕對有可能，試過比車撞昏迷幾個月，係醒返先知自己發生咗呢啲事
如果醒唔返，真係叫做死咗都唔知咩事